[八達通收費㗎...] 水務署銅鑼灣賣水站遭撬鐵閘毀夾萬 賊人空手而回

銅鑼灣維園道食水賣水站，今晨(20日)約8時，警方接獲上址水務署職員報案，指賣水站的鐵門鎖被撬開，懷疑被人爆竊，於是報警。警方到場了解，初步發現賣水站一個夾萬被毀爛，正調查賊人去向。
據悉，涉事賣水站位於上址海旁，由水務署運作用以售賣淡水予附近船舶使用。水務署發言人指，經點算後證實站內並無現金或其他損失。

水務署現有7個食水售賣站，分別位於港九新界的海傍位置，以供船舶使用，如顧客需取用食水，可於售賣站以八達通購買，或到水務署列明的地點購買水票。

阿公岩食水售賣站
香港筲箕灣避風塘(譚公廟道海傍)
銅鑼灣食水售賣站
香港銅鑼灣避風塘(維園道海傍)
西灣河食水售賣站
香港筲箕灣太康街(西灣河海濱公園海傍)
西區食水售賣站
香港上環西消防街(近中山紀念公園海傍)
油麻地食水售賣站
九龍油麻地避風塘(海輝道海傍)
屯門食水售賣站
新界屯門蝴蝶灣湖翠路(近慧豐園海傍)
荔枝角食水售賣站
九龍荔枝角興華街西(船廠側海傍)

購買水票：

九龍區
大角咀客戶諮詢中心

大角咀客戶諮詢中心不設收費服務，客戶可攜繳費單到任何郵政局以現金或支票繳費，或到任何7-Eleven便利店、OK便利店、VanGO便利店或香港華潤萬家超級市場以現金繳費（每次繳費金額上限為港幣5,000元）。

水票售賣時間為星期一至五由上午九時十五分至下午五時正。星期六、日及公眾假期休息。另外，客戶亦可到筲箕灣譚公廟道10號筲箕灣海事分處購買水票。

八達通

林鄭買水

【武漢肺炎】橋底辣蟹每日營業額10萬變1萬 僅存避風塘艇家跌五成生意

那有錢 你老母

where's money your mommy

那有錢係喜記

原來香港有賣水站

個個都用八達通買，個夾萬點會有錢

事實上，美國部分地區的產油商因缺乏油儲設備，要賤價賣油。以每桶石油價格15美元計，折合約117港元，即每公升約0.74元。香港地，幾亳子實在買不到一支一公升礦泉水，可見油價真的比水還要便宜！

一場武漢肺炎，重創香港旅遊及飲食業，多間老字號亦被迫暫時停業或休業。銅鑼灣避風塘炒蟹一向是香港吸引遊客的賣點之一，如今亦飽受重創，記者查訪區內多間以避風塘菜式聞名的餐廳，除了喜記及越華會在截稿時仍未回覆，其他區內名店如橋底辣蟹、信記避風塘海鮮美食都損失慘重，有老闆直言情況比沙士更慘重。